(推爆）未證實倒邊個係Angelhelp!! 唔好亂咁信人！！

希望大家留意，如受傷請找可信任的醫護人員。

杏林覺醒並不認識 @Angelhelp，
行內人亦甚少稱臨床心理學家為「心理醫生」。

如有需要，可Inbox杏林覺醒，我們會儘快回覆。

From 杏林覺醒

From 文科生

義士們要小心！！！

推！！

推上！！！

推

Push!!!!!!

Push

推！！呢個年代啲資訊真係要確認清楚先好

推呀！！

push

大家要小心呀！！

Push!!!!

Pushhhhhhhh

推呀！！！

Pushhh

PUSH

感謝！！

Face

杏林覺醒

【⚠️02072019 0000 更新⚠️】

請廣傳

剛剛和 @Angelhelp 聯絡，
他們在前些日子已經有幫助抗爭者處理傷患，
所以如果各位同路人有受傷需要協助，
除了杏林覺醒之外，
也可找Tg@Angelhelp。

P.S. 至於心理醫生的問題，應該是翻譯出錯。

#希望所有人能平安回家
#天佑香港
#永遠站在雞蛋的一邊
#對抗高牆

緊要嘢，推

長期置頂

推！！！！！

推哩個好似好啲

開左新post 唔好再推呢個